走音版 你,好不好 唱歌撚

從小到中學 我一直無係人面前唱個歌 因為一直覺得自已唱得好難聽 但grad 左後 發覺自已真係好鐘意，而家暑假 我從上個月係屋企到而家不斷唱 日日自已一個係屋企唱幾粒鐘。。。毒

最近開始一直唸，想話試下一次參加一次歌唱比賽 拎下經驗 練緊

利申 努力學緊唱歌
努力上緊高音

輕輕一推

巴打加油

玩下拍子機，我聽落好似句句都未準備好就唱

哪來的勇氣

好撚好聽‼️

加油

我練好d拍子 再黎過 thanks 巴打

個人意見
睇多幾次首歌
認住個音先
高音上唔到唔好格硬黎

聽到想喊

呢首我練左好多次

你還要我怎樣 薛之x

不如唱返廣東話

開頭都勉強覺得正常唱k質素
去到高潮位

持之以恆係好
但如果方法錯 練一萬個鐘都係錯

就咁聽應該要由大舊野執起
拍子係一大問題
我唔知係你錄音搞到delay定係你慣左聽到要唱喇你先開始ready你既肌肉去唱
每一句你都好固定咁慢左開始

同埋高音只係形容緊個pitch
你要唱唔同歌既高音都要學識唱到唔同既sound quality
呢樣好難好概括咁教你
但絕對唔係眯埋眼肉緊就上到高音
咁樣練唔會有成果 如果傷聲就仲衰
你話學緊唱歌 係自學定有跟老師？
有老師教會安全啲既
但係坊間呃飯食既都唔少

如果你有specific某首歌某個位想唱得好啲可以係度問
逐個位執一步一步黎應該會慢慢有進步

多謝巴打提醒 我自學啊 出面學唱歌好貴

聽到都覺得失戀

痴撚線

巴打係咪喊住唱,好有感情

我都係就咁唱 起身 有d唔夠氣

把聲好有感情 係技巧差啲
唱得出個種失戀人既感覺 聽者傷心
巴打加油

同埋試下揀啲難度冇咁高既練習先
你一首歌有七八成都唱唔到/唱唔好係好難去進步
可能有首歌你大部分時間都唱得舒服既
係最尾有粒高音上極都上唔到
就可以重點拎出黎練習
以後其他歌遇到呢類型問題都會易啲解決

巴打你係咪喉嚨卡痰